洪7公😂😂😂

場場反手係到燈🤣
點知自己隊波自爆😅

同林澧袁一樣，燈皇馬燈燈下入埋決賽😂

咁撚鍾意燈 而家開始燈到下年嘛

你唔係爭標組
有咩同我秘書傾啦

true blue
真間諜

個個po都要9一次，乜事牙你？我燈到蒙古贏南宋添牙

熱刺都唔係

呢家熱狗仲係爭標姐牙 差10分仲有三場 仲有得追

樓主好波

呢個真 絲打留tg交流下？